<resources>
    <string name="app_name">Pink Cloud</string>
    <string-array name="questions">
        <item>Мое настроение сейчас не более подавлено (печально), чем обычно.</item>
        <item>Я чувствую, что у меня нет тоскливого (траурного) настроения.</item>
        <item>Я не чувствую себя так, будто я остался(лась) без чего-то очень важного для меня.</item>
        <item>У меня не бывает чувства, будто моя жизнь зашла в тупик.</item>
        <item>У меня не бывает чувства, будто я состарился(лась).</item>
        <item>У меня не бывает состояний, когда на душе очень тяжело. </item>
        <item>Я чувствую себя спокойно за свое будущее, как обычно.</item>
        <item>В своем прошлом я вижу плохого не больше, чем обычно.</item>
        <item>Надежд на лучшее у меня не меньше, чем обычно.</item>
        <item>Я боязлив(а) не более обычного.</item>
        <item>Хорошее меня радует, как и прежде.</item>
        <item>У меня нет чувства, что моя жизнь бессмысленна.</item>
        <item>Я обидчив(а) не больше, чем обычно.</item>
        <item>Я получаю удовольствие от приятного, как и раньше.</item>
        <item>Обычно я не чувствую вины, если нет на это причины.</item>
        <item>Если что-то у меня не так, я виню себя не больше обычного.</item>
        <item>Обычно у меня не бывает ненависти к себе.</item>
        <item>У меня не бывает чувства, будто я погряз(ла) в грехах.</item>
        <item>Я виню себя за проступки других не больше обычного.</item>
        <item>Состояние, когда все кажется бессмысленным, у меня обычно не бывает.</item>
        <item>Чувства, что я заслужил(а) кару, у меня не бывает.</item>
        <item>Я вижу в себе не меньше хорошего, чем прежде.</item>
        <item>Обычно я думаю, что во мне плохого не больше, чем у других.</item>
        <item>Желания умереть у меня не бывает.</item>
        <item>Я не плачу.</item>
        <item>Я не чувствую, что я раздражителен(на).</item>
        <item>У меня не бывает состояний, когда я не чувствую своих эмоций.</item>
        <item>Моя умственная активность никак не изменилась.</item>
        <item>Я не потерял(а) интерес к другим людям.</item>
        <item>Я принимаю решения, как и обычно.</item>
        <item>Я не менее привлекателен, чем обычно.</item>
        <item>Я могу работать, как обычно.</item>
        <item>Я сплю не хуже, чем обычно.</item>
        <item>Я устаю не больше, чем обычно.</item>
        <item>Мой аппетит не хуже обычного.</item>
        <item>Мой вес остается неизменным.</item>
        <item>Я дорожу своим здоровьем, как и обычно.</item>
        <item>Я интересуюсь сексом, как и прежде.</item>
        <item>Я не чувствую, что мое «Я» как-то изменилось.</item>
        <item>Я чувствую боль, как и обычно.</item>
        <item>Некоторые расстройства (сухость во рту, сердцебиение, запоры, удушье) у меня бывают не чаще, чем обычно.</item>
        <item>Утром мое настроение обычно не хуже, чем к ночи.</item>
        <item>У меня не бывает спадов настроения весной (осенью).</item>
        <item>Плохое настроение у меня бывает, но это длится недолго.</item>

    </string-array>

    <string-array name="answers">
        <item>Верно</item>
        <item>Пожалуй, оно более подавлено (печально), чем обычно.</item>
        <item>Да, оно более подавлено (печально), чем обычно.</item>
        <item>Мое настроение намного более подавлено (печально), чем обычно.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>У меня иногда бывает такое настроение.</item>
        <item>У меня часто бывает такое настроение.</item>
        <item>Такое настроение бывает у меня постоянно.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>У меня иногда бывает такое чувство.</item>
        <item>У меня часто бывает такое чувство.</item>
        <item>Я постоянно чувствую себя так, будто я остался(лась) без чего-то очень важного для меня.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>У меня иногда бывает такое чувство.</item>
        <item>У меня часто бывает такое чувство.</item>
        <item>Я постоянно чувствую себя так, будто моя жизнь зашла в тупик.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>У меня иногда бывает такое чувство.</item>
        <item>У меня часто бывает такое чувство.</item>
        <item>Я постоянно чувствую, будто я состарился(лась).</item>
        <item>Верно</item>
        <item>У меня иногда бывает такое состояние. </item>
        <item>У меня часто бывает такое состояние.</item>
        <item>Я постоянно нахожусь в таком состоянии.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Пожалуй, будущее беспокоит меня несколько больше, чем обычно.</item>
        <item>Будущее беспокоит меня значительно больше, чем обычно.</item>
        <item>Будущее беспокоит меня намного больше, чем обычно.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>В своем прошлом я вижу плохого несколько больше, чем обычно.</item>
        <item>В своем прошлом я вижу плохого значительно больше, чем обычно.</item>
        <item>В своем прошлом я вижу намного больше плохого, чем обычно.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Таких надежд у меня несколько меньше, чем обычно.</item>
        <item>Таких надежд у меня значительно меньше, чем обычно.</item>
        <item>Надежд на лучшее у меня намного меньше, чем обычно.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Я боязлив(а) несколько более обычного.</item>
        <item>Я боязлив(а) значительно более обычного.</item>
        <item>Я боязлив(а) намного более обычного.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Я чувствую, что оно радует меня несколько меньше прежнего.</item>
        <item>Оно радует меня значительно меньше прежнего.</item>
        <item>Я чувствую, что оно радует меня намного меньше прежнего.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>У меня иногда бывает такое чувство.</item>
        <item>У меня часто бывает такое чувство.</item>
        <item>Я постоянно чувствую себя так, будто моя жизнь бессмысленна.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Пожалуй, я несколько более обидчив(а), чем обычно.</item>
        <item>Я обидчив(а) значительно больше, чем обычно.</item>
        <item>Я обидчив(а) намного больше, чем обычно.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Я получаю такого удовольствия несколько меньше, чем раньше.</item>
        <item>Я получаю такого удовольствие значительно меньше, чем раньше.</item>
        <item>Я не получаю теперь удовольствие от приятного.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Иногда я чувствую себя так, будто в чем-то я виноват(а).</item>
        <item>Я часто чувствую себя так, будто в чем-то я виноват(а).</item>
        <item>Я постоянно чувствую себя так, будто в чем-то я виноват(а).</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Я виню себя за это несколько больше обычного.</item>
        <item>Я виню себя за это значительно больше обычного.</item>
        <item>Если что-то у меня не так, я виню себя намного больше обычного.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Иногда бывает, что я ненавижу себя.</item>
        <item>Часто бывает так, что я себя ненавижу.</item>
        <item>Я постоянно чувствую, что ненавижу себя.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>У меня иногда теперь бывает это чувство.</item>
        <item>У меня часто бывает теперь это чувство.</item>
        <item>Это чувство у меня теперь не проходит.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Я виню себя за них несколько больше обычного.</item>
        <item>Я виню себя за них значительно больше обычного.</item>
        <item>За проступки других я виню себя намного больше обычного.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Иногда у меня бывает такое состояние.</item>
        <item>У меня часто бывает теперь такое состояние.</item>
        <item>Это состояние у меня теперь не проходит.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Теперь иногда бывает.</item>
        <item>Оно часто бывает у меня.</item>
        <item>Это чувство у меня теперь практически не проходит.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Я вижу в себе несколько меньше хорошего, чем прежде.</item>
        <item>Я вижу в себе значительно меньше хорошего, чем прежде.</item>
        <item>Я вижу в себе намного меньше хорошего, чем прежде.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Иногда я думаю, что во мне плохого больше, чем у других.</item>
        <item>Я часто так думаю.</item>
        <item>Я постоянно думаю, что плохого во мне больше, чем у других.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Это желание у меня иногда бывает.</item>
        <item>Это желание у меня бывает теперь часто.</item>
        <item>Это теперь постоянное мое желание.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Я иногда плачу.</item>
        <item>Я плачу часто.</item>
        <item>Я хочу плакать, но слез у меня уже нет.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Я раздражителен(на) несколько больше обычного.</item>
        <item>Я раздражителен(на) значительно больше обычного.</item>
        <item>Я раздражителен(на) намного больше обычного.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Иногда у меня бывает такое состояние.</item>
        <item>У меня часто бывает такое состояние.</item>
        <item>Это состояние у меня теперь не проходит.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Я чувствую теперь какую-то «неясность» в своих мыслях.</item>
        <item>Я чувствую теперь, что я сильно отупел(а)», «в голове мало мыслей».</item>
        <item>Я совсем ни о чем теперь не думаю («голова пустая»).</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Я чувствую, что прежний интерес к людям несколько уменьшился.</item>
        <item>Я чувствую, что мой интерес к людям намного уменьшился.</item>
        <item>У меня совсем пропал интерес к людям («я никого не хочу видеть»).</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Мне труднее принимать решения, чем обычно.</item>
        <item>Мне намного труднее принимать решения, чем обычно.</item>
        <item>Я уже не могу сам(а) принять никаких решений.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Пожалуй, я несколько менее привлекателен, чем обычно.</item>
        <item>Я значительно менее привлекателен(на), чем обычно.</item>
        <item>Я чувствую, что я выгляжу теперь просто безобразно.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Мне несколько труднее работать, чем обычно.</item>
        <item>Мне значительно труднее работать, чем обычно.</item>
        <item>Я совсем не могу теперь работать («все валится из рук»).</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Я сплю несколько хуже, чем обычно.</item>
        <item>Я сплю значительно хуже, чем обычно.</item>
        <item>Теперь я почти совсем не сплю.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Я устаю несколько больше, чем обычно.</item>
        <item>Я устаю значительно больше, чем обычно.</item>
        <item>У меня уже нет никаких сил что-то делать.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Мой аппетит несколько хуже обычного.</item>
        <item>Мой аппетит значительно хуже обычного.</item>
        <item>Аппетита у меня теперь совсем нет.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Я немного похудел(а) в последнее время.</item>
        <item>Я заметно похудел(а) в последнее время.</item>
        <item>В последнее время я очень похудел(а).</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Я дорожу своим здоровьем меньше, чем обычно.</item>
        <item>Я дорожу своим здоровьем значительно меньше, чем обычно.</item>
        <item>Я совсем не дорожу теперь своим здоровьем.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Я несколько меньше интересуюсь сексом, чем прежде.</item>
        <item>Я интересуюсь сексом значительно меньше, чем прежде.</item>
        <item>Я полностью потерял(а) интерес к сексу.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Теперь я чувствую, что мое «Я» несколько изменилось.</item>
        <item>Теперь я чувствую, что мое «Я» значительно изменилось.</item>
        <item>Мое «Я» так изменилось, что теперь я не узнаю себя сам(а).</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Я чувствую боль сильнее, чем обычно.</item>
        <item>Я чувствую боль слабее, чем обычно.</item>
        <item>Я почти не чувствую теперь боли.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Эти расстройства бывают у меня несколько чаще обычного.</item>
        <item>Некоторые из этих расстройств бывают у меня значительно чаще обычного.</item>
        <item>Эти расстройства бывают у меня намного чаще обычного.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Утром оно у меня несколько хуже, чем к ночи.</item>
        <item>Утром оно у меня значительно хуже, чем к ночи.</item>
        <item>Утром мое настроение намного хуже, чем к ночи.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Такое однажды со мной было.</item>
        <item>Со мной такое было два или три раза.</item>
        <item>Со мной было такое много раз.</item>
        <item>Верно</item>
        <item>Подавленное настроение у меня может длиться по неделе, до месяца.</item>
        <item>Подавленное настроение у меня может длиться месяцами.</item>
        <item>Подавленное настроение у меня может длиться до года и больше.</item>
    </string-array>

    <integer-array name="answer_indexes">
        <item>0</item>
        <item>4</item>
        <item>8</item>
        <item>12</item>
        <item>16</item>
        <item>20</item>
        <item>24</item>
        <item>28</item>
        <item>32</item>
        <item>36</item>
        <item>40</item>
        <item>44</item>
        <item>48</item>
        <item>52</item>
        <item>56</item>
        <item>60</item>
        <item>64</item>
        <item>68</item>
        <item>72</item>
        <item>76</item>
        <item>80</item>
        <item>84</item>
        <item>88</item>
        <item>92</item>
        <item>96</item>
        <item>100</item>
        <item>104</item>
        <item>108</item>
        <item>112</item>
        <item>116</item>
        <item>120</item>
        <item>124</item>
        <item>128</item>
        <item>132</item>
        <item>136</item>
        <item>140</item>
        <item>144</item>
        <item>148</item>
        <item>152</item>
        <item>156</item>
        <item>160</item>
        <item>164</item>
        <item>168</item>
        <item>172</item>
    </integer-array>

    <integer-array name="correct_answers">
        <item>1</item>
        <item>0</item>
        <item>2</item>
        <item>3</item>
        <item>1</item>
    </integer-array>

</resources>